ACG文字格劍區 (56) 6.16記得出黎遊行

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？
你除左上網恰人,搵人玩仲識咩?
我起碼都考完會計果堆卷,有牌
雙失?我今年成年都為左專登去讀同考海外司法試
你地事實係wo
抄post咪中左重複貼文
條友又推post la
係咪扮睇唔到？
人地擺明搞事你又扮睇唔到
唔係支持創意零分只係copy又點會咁
話人抄果班接直copy有咩資格話自已有創意
果條友又推又重複

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

驚權過大

井權過大

祝早登極樂

嚇死

你個女好撚正 技術好好

二奶手勢都幾好，話今日咁多個客我係頂得最耐嗰個

二乃大淫西黎

勿分化

又睇多次林奠專訪

牠知道哭是沒有用

奶媽

未證實:速龍將學生原本喺度執緊嘅垃圾換成磚同貌似鐵通嘅嘢然後影咗相

賣左成個身比香港

斷正 跟住就話合成影片

黑警死全家

死黑狗

點解黑狗咁大權

呀sir做野唔駛你教

屌你元朗開槍

@space第一人
邊隻驚嘅歌

想被射

本身想買宵夜 睇到都係算

你犧牲先

爆頭最爽 痛一下就冇曬知覺

好好睇 快啲睇

尤琳

侮辱左狗喎ching

真..

呢排好攰 又訓唔到太耐
醒左就瘋狂mon住唔同channel睇下最新消息

True 瞓唔到

要多休息回足氣星期日再戰

發夢有人返緊港鐵同我message大家

唔太明 有冇人解釋下

買兩張 一張for去金鐘 一張for回程?

鎮暴

港台節目𣎴嬲好睇

之前個沒有牆的世界睇到我流馬尿

PP

做驚察仲要白衫原來唔駛讀國際法乜乜乜咁輕鬆

班狗英文又唔識，警例又唔熟
都唔知點解可以咁高人工

discord

怕

報平安

試過好多次啦
香港server虧唔係第一日既事

discord呢d垃圾

其實點解香港人中意用facebook多過用twitter, 明明facebook咁奶共

香港人鍾意跟風
依家facebook係比廢中廢老用多

林鄭媽媽

媽媽出黎講野啦

仲講緊台灣單野 笑撚死人咩

屌你老母，講黎講去都係台灣，你唔悶我都悶啦！

唔係上萬啊 上百萬啊屌你

前情回顧完未

台灣話唔撚收呀媽媽
聽唔撚到呀?

聽到，不過會繼續推

有殺傷力武器？？？？？？

水樽!

係電鋸啊

仲有雨遮

係白杖

有線記者嬲到

屌你老母，林鄭好撚串wor

講你都唔信，所以唔講了哈哈哈哈哈

想知咩事
喺街睇唔到

建議你等睇重溫文字表達唔到嗰種激動

TVB啲問題同商台一樣咁垃圾

支撚夠未呀支持支持

我答左第2條先啦 我第1條都唔係好記得

第一條唔敢答

笑撚死

盧蛇都冇佢咁撚串

證明勇武係有用

乜撚野搵到嘅武器呀
真係有盧蛇就拎左出嚟啦

l4d2嘅電鋸

完咗

全部都係廢話

中視

台灣記者

好大聲

屌奶星我懷疑林奠係焦土派嚟

弱智原來真係扮唔到

佢真心為香港好

想洗牌reset

依幾日除咗返工瞓教

無時無刻都係睇緊反送中d 嘢
好大壓力 但係無一刻唔想知發生咩事

比人強姦講唔好都冇用，咁所以唔講。

最煩係屋企日日同老母開片
心都煩

養兵千日，用在一時！

我屋企嗰兩個淨係識睇tvb
同佢轉31台就鬼煞咁嘈…

613嗰晚同老豆開拖
心屈埋屈埋一次過爆哂出嚟
喊到崩潰
嗰下我覺得自己好陌生 因為我從來未試過為咗政治嘢喊
到依家一諗起d狗點打人 屈人 放彈
我都想喊

［突發］將軍澳地鐵站外面有人播黑警打人實錄

自由閪tv

朱heidi

[廣傳] 大埔垃圾膳食公司：我唔鍾意你哋啲大學生，所以唔做你哋生意

人扮的

你無留意盆骨位咩…

mo

ok...

姉様最高！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

呀啊呀呀啊呀呀啊呀呀啊呀

ラムbb好正呀！！！！！！！！！！！！！！

成套野佢最正

焦點所在！
大放異彩！

仲未睇.

禾刀未

繁中都出咗差唔多一星期…

呢排邊有心情睇

放鬆心情
唔好拖累心身，係必要時以完整狀態出場

未開打已經身心俱疲
仲點企係最前線

[url][/url]

第2頁就有啦

太古果位巴打跳左
屌你老母林奠

屌呀

唉屌

血債血償！！！

點解要咁呢

願死者靈魂得到安息

我們要繼承他的遺志

屌

jm...

淫到

莫俊雄 你係咪痴撚線 點解要貼死士死狀出嚟嘲笑？

唉..............

瞓唔到

究竟香港發生緊咩事
香港壞撚咗

好撚辛苦

抑鬱左幾日 睇下動畫舒緩下 轉個頭

瞓一陣 聽日維園見

醒左個心都係囉囉攣咁…

Is time to decide who you really are
An obedient Kong pig or A living being with a soul

林鄭今次既失敗簡直空前絕後

潘生潘太仍繼續求助民建聯 李慧琼：會要求政府想辦法

出發未

出緊 大家加油

準備又上唔到網

今次唔會再好似上次咁，send左丁圖出去

今日準備同兩老遊行..

父母咁開通咁好

今日要自己一個行…

有fd陪吧

毒撚冇fd

無應機==

毒撚也會有知心朋友吧

係咪fd嚟==？

可能訓死左==
佢係husky生理時鐘嗰種人嚟

13晚先同老豆開拖
唔知咩事今日話飲埋茶一齊去
不過好嘅係佢冇再反對遊行先

Husky都出其他人仲有咩藉口唔出==

Good 咁仲好父母一齊有照應

agger

Respect you

聽日係咪照出

大家小心，出門先

單拖出門口鳥

應該晏join姐

摺埋花出門

井 夠鐘又潛

好！

呢排要槍口對外
遲下先大大力屌柒佢

放工 有隻鬼蘿蔔坐我隔離 個胸有小小突起

放工之後是咪翻屋企瞓覺了

去金鐘瞓

正喔

過左呢單再算啦

嘔心

3次元

冇圖

成身痛哂
先撤了

停止=取消？？？

no 所以繼續反
大家唔好比語言偽術撚化左

有撤回唔講，係都用其他詞語，擺明想誤導我地啦！

今日有位手足拎住蒼之彼方嘅袋出嚟行

除非佢用 撤回/收回 呢兩隻字
否則唔會停，繼續反

gal台

+1

民陣好入紙申請定下個禮拜日既遊行

LIHKG++ @ Lin9's🥔server

準備一星期遊一次!

星期一就搞事 星期三不合作運動
計劃通

各位手足
聽日係咪三罷？係我就繼續罷佢老母

yes

星期日大把人得閒出黎

好打得

累了 明天再出

【永垂不朽】烈士名為「梁凌杰」，佔中時曾上街抗爭

唔貼蘿蔔？

agger
逢星期日全民運動!

ChinU多支那人是常識吧

等我問下我個fd點睇先

仲紅底過UST

10個TA有7個支那人
問你死未

G持

其實依家有邊間大學係唔紅底

含大?

HKUspace

不撤不散

對唔住

我係香港人啊hi

今日好多人嗌
香港人 加油！

香港眾志秘書長黃之鋒將於明早獲釋。

終於有龍頭大佬

大師兄返嚟啦

淫

Avengers Assemble!

強烈呼籲響應三罷
612 已經俾gm whatsapp問我係咪去咗中環

究竟係咩文黎

呢度個個都無職廢青嚟

應該係用德文做底再改

其實究竟首歌up乜

哭了

你要搵個識德文甚至西史嘅人先得…

屌你老母笑鳩我?

你好野

唱到1999咁

入清算list

標題大概係Die von Licht…

聽日行唔行

冇嘢 三罷

驚天大發現！毅進制原理竟然係咁！

圖區有冇隱世德文高手翻譯成首歌…

Cahlo Rahcie Diie Vilzui Dha Rahma
Cahlo Rahcie Viier Quiedhie Martahr

Senzha Diihte Guicier Dahrr
Orjio Dohjlor Bhie

Dia Mhorrde Chelamiia Fahjnte
Rhibbelaer Barrhdji Zwhiel
Dia Mhorrde Krletaerr Djha Bhieie
Sohnthu Cahrrchei Toahrr Dgiehlla

Segentu Nahrle Diihte Vilzui Dha Rahma
Segentu Nahrle Viier Quiedhie Martahr

Ehjeseh Twjo Mdorr Visgehldwe
Trzjedwe Zwiiuo Pweu Ohrr

Dia Mhorrde Dhesse Tuwla Veidha
Alleme Oddeiwo Ckhre Dhier
Dia Mhorrde Pjeitehr Tasgharre
Nwhonti Vgourie Neigll Ckehor Mhiio

Senzha Diihte Guicier Dahrr
Orjio Dohjlor Bhie

Dia Mhorrde Chelamiia Fahjnte
Rhibbelaer Barrhdji Zwhiel
Dia Mhorrde Krletaerr Djha Bhieie
Sohnthu Cahrrchei

Dia Mhorrde Dhesse Tuwla Veidha
Alleme Oddeiwo Ckhre Dhier
Dia Mhorrde Pjeitehr Tasgharre
Nwhonti Vgourie Neigll Ckehor Mhiio

Cahlo Rahcie Diie Vilzui Dha Rahma

淨係搵返對應個字我都唔識…

想G唱果條友係咪真係識果種語言

讀人文學可能真係識都未定

bl kiss live

sing hallelujah sing hallelujah sing hallelujah to the lord

渡りの詩都未有人譯到啦 幾時到你

咁neptunia呢首又無變得太多嘅

究竟作詞果個人係咪剩係想比自己睇得明

日本好撚鍾意玩呢D

問下麻枝

可能佢死左都未知首歌想唱乜

今晚又唔洗訓

下 解話? 冇意思架喎

求其塞個啱音嘅假名落去

坐係到訓著左

瞓吧

彈爺

聽日係有行動，宜家唔係鳩坐緊，唔係做緊左膠

原來毅進制係log linear scale

Log scale 死黑驚

想食左飯團

佢係re dive入面最正嘅top 10

你頭十點排

可可羅 no1

鏡華對腳

キョウカ
ミヤコ
コッコロ
ペコリーヌ
キャル
ユイ
ユカリ
カスミ
ハツネ
クリスティーナ
(排名不分先後)

咩境環

咪貼過==

內鬥緊

嘈緊乜

咁淫嘅女人要貼多幾次

咪又係本土泛民 + 勇武和理非

你和理非定勇武

兩樣都唔反感==

你上前做坦

太慢會被畜龍拉去暗角打鑊吧

買對敏捷+2嘅鞋吧

Y NOT BOTH?

按時勢而決定嗎？

差唔多

Lm

siu4
廢中廢老冇錢收會去咩?

美國佬請人都千千聲啦
搞咩祖國得900蚊

共產吧

鏡華最正

傘=攻擊性武器

想打撚死啲阿sir咩

收島風你係反黑驚第一人

理刀有分

又屈

蘿莉控幾時死

緊急 直播 陳沛然醫生就警方入醫院內拘捕示威者見記者

勃

未

由你開始！

唔好爭，一齊嚟

第一個搞掂你先！

蘿蔔控有錯了嗎

錯嘅唔係蘿莉控，而係你

fgo新嘅黑肉幾正

又話黑肉食得偏

想屌蘿莉....

（直播）陳沛然醫生就警方入醫院内拘捕示威者見記者（17/6/2019）

黑肉

Dllm

me良民黎
唔搞loli架

真

曉sir259

警權無限大
醫管局又唔洗負責
icac去左邊

天下烏鴉一樣黑

我只會企係理性嘅一邊

不割蓆！

黑肉版嘅貞德

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

仲有人工島

維穩費少左好多啦

咁搞跟到下個月中都未完

條褲好似包住碌鳩咁

嗰件衫嚟…

呢條黑肉一般

包容 勿分化

你地有冇出去

林正財︰政府無把金鐘衝突定性為暴動

等牙聰食哂

又condom

: 屌 又係我食？唔撚係掛？

同志

中國

有國先有家！

香港是我家

你人在英國

想走

第一張who

好淫...

婆爆

一條條例可以爆到香港1d問題出黎，真係前所未有

大家都谷左好耐

究竟有冇機會港爆

都幾難

距離勝利不遠了

咁快打J因住出事…

張蓆比班友割碎未

‘可接受撤回’
屌你老母臭講到你好撚委屈咁

點先唔算暴動呀盧sir

求警犬直播link

中大歷史系助教劉文斌不獲續約

笑撚死
講到好似每一個人都用磚用鐵枝攻擊佢咁

毅進仔嘅英文

after action review: 你地無做錯到！

叻過我…

點解我唔係好聽得明

講到成個form1仔咁

ho串…

我覺得我作為一個asso
語言能力仲好過佢

狗嘅語言緊係得狗先聽得明啦！

dllm......

除左vocab多啲之外

?

我啲英文都係聰sir level

5人暴動
咁1人叫呢？
5人暴動 出150粒催淚彈????????

ok我地警方自己會開會審議

吓又推卸責任

開槍係在場指揮官話事
下

開槍射人唔關我事
係我d𡃁揸旗…

推晒落現場指揮官到

痴撚線

全部推曬落現場情況 現場指揮官

又推卸 又賴落醫館局

5個人暴動

射150粒tear gas，又用布袋彈、橡膠子彈射頭
仲放一大埋速龍出黎打人

黑警好波

我地會有after action review去睇下係咪excessive force㗎喇

記者好波

自己人查自己人

其實應該仲有後續拉得更加多人

收皮

屌，答唔到就走
冇撚用

速龍冇Number點投訴啊

太遲問
警狗 disconnected by user

割蓆大會

知唔知呢條女叫咩名？真係好撚正！

cls, 今日咁撚柒多記者會嘅

今個禮拜究竟開左幾多個記者會

媽媽

精彩過睇生放送

唔開記者會點割席?

準備解圍打反擊
射返落黑警到

比幾百萬人屌

割蓆大會 正式啟動

頭先陳智思又補多幾刀

多組疑似五人暴動成員合照流出

盧sir又要出嚟解話

盧sir話ok就ok啦

今日盧偉聰發言分化警隊上下 史稱

siu4

第2輪射波start!

5名暴徒及其背後金主(右一)

係記者會定AEIS介紹會？

答緊乜鳩?

係咁loop災難事件

AEIS好好用，以後都會繼續用

聽到眼訓

求懶人包

HA班友醒好多，識遊花園，鳩下鳩下又未至於火上加油

做到醫生廢極有個譜啦
你估隔離毅進咩

又射翻比警犬

又可以等聽日聰哥開記者會

前幾日就割蓆日 今日就係射波日

臭G先飲

頁榮

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

奶茶色加個紅色logo，第一眼睇錯做乳頭

個腦有幾咸濕先會睇錯…

真
蘿蔔控真係呢

樓上果D........lolicon..............

是蘿蔔嗎

我唔係

中大歷史系助教劉文斌不獲續約

@dvdxxxxxx

你係

（有圖）AV01真係香港高質咸網

抵啦

quote既縮細版真係好似，仲要係差唔多心口位置

ham sup仔-.-

bammmmmmmmm

露點

不能分化吧

蓄意屠殺平民要坐幾多年定直接吊頸

唉 撚狗撚到好撚嬲

送上死刑台

機會主義

siu jor

原來蘋果有條差佬被打嘅片

抵比人打 黑警冇一個係無辜

心涼 落單比人圍

我二奶黎

屌條腰仲痛緊

jaga

就廿碎 老了
出嚟行一日就腰痛

想飲酒

依家D後生仔
老狗都未腰痛 幾時到你-.-

真
渣架

渣架

狗洗用腰骨咖咩？

出面都幾多po話想做烈士

準備慶功！

你地平時無做運動

有囡屌的…

加油…

係香港結婚壓力真係好大
我連諗都唔夠膽諗…

更何況識唔到女

我地一齊過台灣
ok？

最慘對方父母要禮金
搞到好似賣女咁

去新北天堂

上世做左幾多好事

我真係未遇過…
我讀書識嗰d撚柒鳩掛係嘴邊，仲粗魯過我

識得有個平時真係唔講粗口
私下唔知

起碼唔好一句説話9隻字，有7隻字係粗口先…

早

不倫戀

有女

究竟今日又會有幾多個記者會呢？

咩記者會
作者會呀 任佢作

咩作者會啊？明明就係射波會

我愛林鄭媽媽

唔好爭
作者射波會

媽媽咁準時嘅

難得你會cut gif

80萬撐警大遊行

今季啲番懶得睇…

躬都唔鞠個個道歉有冇廢啲

又係度錄音機 好悶呀

一開始已經冇打算睇

講左咩

sor9ry囉大家

徹回？

佢死都唔會講呢兩個字

林鄭18/6見記者 繼續迴避5點訴求

屌屌屌屌

佢會回應太陽就係西邊升上嚟啦

嘩創新科技都夠膽拎出嚟講

TVB果位記者好擔心佢被消失！！！

玉joe前？

is

好唔好用

抽5到==

講緊啲本好唔好用==

唔鍾意睇動物娘本…

好用

收島風你睇開槍女人本

蟲啊雀啊獸耳啊
爬蟲類都正

槍女人無好用嘅本==

...............

過氣

唔中emt

是的

你還有魔法小卡

人外唔差架

真 唔課到有點算課

抽到中

艦女人點count

不了
雷姆都中左，emt只係見係限先想收
下次復刻再諗

屌個炮台咪計

槍女人呢

屌槍管

手榴彈打飛機

納米J?

呢種size先夠用

冇睇記者會

林鄭係咪又吹大雞叫人上街？

:sor9ry囉

siu4

收島正苦死千蚊了

廢老：班人遊行完沖完有錢收
收到正苦$4000

今晚食m記有錢加大了

rich

系 多謝正苦

你0定1

ungunable

y not both

幾時交表？
我2月頭交

2月1啊
收完個收到表sms後就冇下文

入左錢 刀會有sms

0100 0011

二進制定毅進制

TVB記者：「撤回」呢兩個字係咪即係唔可以由你把口入面講出嚟？

反了

帶下風向姐

要洗下底先

不割蓆

同蘿莉控割蓆

why me 遊完行冇4000?

因為你果4000蚊已經比人DQ左

orange

所以話唔好高估對方智商...........

err......

法國有好多電腦驚所衍生出黎嘅手機驚，十個有九個都係失敗收場。

劣化左都幾難成功…

過勞死，係一個日文詞彙，係一個職業性嘅突然死亡。

【反送中】美官透露底綫：解放軍一入香港鎮壓 美即制裁中港

Sir!!!!!!!

This way this way

美方目前不大可能取消或修改《美國-香港政策法》
即係自己執生

最壞情況都仲有美國

但係支那點會咁蠢，光明正大咁放解放軍入香

所以放畜龍

話說今集嘅進擊的巨人好高汁

睇咗魯魯修了
好好睇
雖然有d位 繼續唔知佢up 乜鳩

錯
係搵解放軍扮畜聾

等bd?

啱時間會二刷
不過好似就落
諗緊買唔買bd

最大功勞係香討同Baby Kingdom，全靠佢地凝聚力量

香討、Baby Condom都得，咁facebook都得啦！

ACG

あばばばばばば

國師

越做越好

橙

safe？

做廢青最正

駁5到

再做廢青會比人斬開一碌碌…

惡過佢咪得

那有錢

問牙井
佢話冇露就safe

正苦4000

唔出街+食屋企is ok…

強國曉

佢話唔好以為粒lin黑到似朱古力就safe

想去個旅行都唔夠

老母冇嘈咩

準備被repost未?

個名好一般…

毒撚唔去旅行

點會嘈

放牧式咁養…

駁唔到 pooras

願主原諒

婆 撤

🇨🇳🇨🇳

一齊去台灣，ok？

係steam down左好多驚但一隻都未玩…

一般貨色

gay is good

正常吧

大家咁話

This post is GREAT!

Fucking Chinese

make this post great again!!!!!!

不是吧

you 行開
依d中國女人我嚟fuck is ok！

no no咁重口味嘅野細佬幫大佬頂左佢！

曉sir牛B死了

吓…
AK就留返比你

明明打算清走幾隻但最後都係去左玩啲唔會完嘅game…

低調！

the sim？

中國人

都係呢類啦

曉sir獻身

廢青應該推galgame

唔好以為有9500公里嘅距離我唔會過嚟搵你
雖遠必誅！

搵我做乜9

galgame積左成堆係桌面無郁過
paradox啲驚精神時光屋咁…

人人為我，我為人人

搵你返嚟共享大彎區榮譽

用咩down gif？

* -> O

Shit

捉你個蘿莉控返大陸接受公正嘅審訊

懶人用，貼twitter link都OK

依家D廢青

我玩齊前列腺同崩三 我中國人我自豪

thx！

老鐵牛B真夠skr

封窿咪唔會變O囉

崩壞3玩到手指公痛…

個個都咁鍾意屌屎眼

紅毛泥封屎眼

抖S

大陸屌細路嗰d都冇事 邊有公正既審訊

每日就係過啲咁嘅生活…

死肥仔

有錢有計傾

正

我冇了

依家D廢青好鍾意浪費時間

這才是人生吧

浪費時間都係一種生活態度

究竟係因為做廢青先浪費時間定因為浪費時間先成為廢青…

可以浪費時間先係最奢侈

我啲時間唔值錢

Sem break 大把時間

廢青應該要善用時間
me24粒鐘都唔夠用 orange

我分我啲時間俾你
我太多時間好悶

社畜例子不評論

有野做真好

仲清過我依家用嗰個

想射精

盡情射！
人生苦短，及時行樂

今天射過了

要忍耐
色即是空，空即是色

ho

你遲早都係

今天還沒有射

時間係唔值錢 跟本買唔到

你一日都唔只痾一次尿啦…

再射

有咩好怕

你都唔係日日打飛機啦…

射精唔係罪惡，反而將人類最自然嘅一面刻意隱瞞起嚟先係最邪惡

聽曉一席話，勝讀十年書

三十字真言

再世太宰治

驚西！

唔夠肥

又爆 點跟

遲grad有咩好怕

肥=嘔心

更衣室潮文

你嘔心

yes I know

又杯

睇耐啲又唔差喎…

Sor9

少女唔鋤愛阿婆

驅風派

你又食得咁偏

respect

地震
差d死

玩gundam breaker 3先

Press F to pay respect

你又杯人

[睇仆街最開心之劇毒慎入] 買咗個1:1公仔（2）

我邊有

我新女

改名未

屌左未

艦女人啲女=我條女

是這樣的嗎

睇comment好似屌左
貨不對辦都照殺

我是提督吧

Don't FF, OK?